阿狗想踢歐霸姐洗唔洗去到咁盡

個龍打緊美足？

好撚黑
紅牌同龍門兩野連var都唔睇

重播都唔敢出

黑哨狗打晒啦

黑到

黑吃黑

痴撚線 個龍差d想拎住個波衝去中場